香港未來=唔奶港共政府就要死/做狗

再炒高Master Pay Scale兩三倍

順佢者生
逆佢者亡